# Graphique pour Parcourir le Sniiram (GPS)
<!-- SPDX-License-Identifier: MPL-2.0 -->

Cette présentation illustre quelles sources (DCIR ou PMSI) et tables utiliser pour rechercher plusieurs types de soins :
- les consultations,
- les actes CCAM,
- les séjours... .

Les années de disponibilité de chaque table sont indiquées :
- (2006-.) signifie que la table est disponible depuis 2006 et l'est toujours
- (2014-2014) signifie que la table est disponible de 2014 à 2014

La présence de doublons entre le PMSI et le DCIR est visible grâce aux zones hachurées. 


## Le GPS
![GPS](../images/2019-06-18_HEVA_graph_parcourir_sniiram_MPL-2.0.jpg)


## Références

- [Dictionnaire des données - Kwikly](https://documentation-snds.health-data-hub.fr/ressources/kwikly.html)

::: tip Crédits
Le contenu original de cette fiche provient du document [GPS](../images/2019-06-18_HEVA_graph_parcourir_sniiram_MPL-2.0.jpg) rédigé par [HEVA](https://hevaweb.com)
:::